之前政事台有個聯合宣言，好多正評個post，有冇人揾到？

大概咩名

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

邀請巴絲加入

唔係哩個
話大致係話示威者唔會攻擊無辜
認同就正皮
記得有幾千正皮